[
    {
        "randomId": 506
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    }
]